Albanian: sq
Arabic: ar
Amharic: am
Azerbaijani: az
Irish: ga
Estonian: et
Austronesian: or
Basque: eu
Byelorussian: be
Bulgarian: bg
Icelandic: is
Polish: pl
Bosnian: bs
Persian : fa
Boer (Afrikaans): af
Tatar: tt
Danish: da
German: de
Russian: ru
French: fr
Tagalog: tl
Finnish: fi
Frisian: fy
Khmer: km
Georgian: ka
Gujarati: gu
Kazakh: kk
Haitian Creole: ht
Korean: ko
Hausa: ha
Dutch: nl
Kyrgyz: ky
Galician: gl
Catalan: ca
Czech: cs
Kannada: kn
Corsican: co
Croatian: hr
Kurdish: ku
Latin: la
Latvian: lv
Laotian: lo
Lithuanian: lt
Luxemburgish: lb
Rwandan: rw
Romanian: ro
Malagasy: mg
Maltese: mt
Marathi language of west India: mr
Malayalam: ml
Malay: ms
Macedonian : mk
Maori: mi
Mongolian: mn
Bengali : bn
Burmese (language of Myanmar): my
Hmong : hmn
Xhosa, South Africa: xh
Afrikaans Zulu: zu
Nepali: ne
Norwegian: no
Punjabi : pa
Portuguese: pt
Pashtu (one of the languages of Afghanistan): ps
Tschewa: ny
Japanese: ja
Swedish: sv
Samoan: sm
Serbian: sr
Sesotho: st
Sinhalese: si
Esperanto: eo
Slovak: sk
Slovenian: sl
Kiswahili: sw
Scottish Gaelic: gd
Cebuano: ceb
Somali: so
Tajik: tg
Telegu(the official language of Andhra Pradesh, India): te
Tamil language: ta
Thai: th
Turkish: tr
Turkmen: tk
Welsh: cy
Uighur: ug
Urdu: ur
Ukrainian: uk
Uzbek: uz
Spanish: es
Hebrew: iw
Greek: el
Hawaiian: haw
Sindhi: sd
Hungarian: hu
Shona: sn
Armenian: hy
Yoruba: ig
Italian: it
Yiddish: yi
Hindi: hi
Sundanese: su
Indonesian: id
Javanese: jw
English: en
Yoruba: yo
Vietnamese: vi
Chinese(Traditional) :zh-TW
Chinese(Simplified) : zh-CN