Abkhazian: ab
Albanian : sq
Akan : ak
Arabic : ar
Aragonese: an
Amharic: am
Assamese : as
Azerbaijani: az
Asturian : ast
Central Huasteca Nahuatl : nch
Ewe: ee
Aymara : ay
Irish: ga
Estonian : et
Ojibwa : oj
Occitan: oc
Oriya: or
Oromo: om
Ossetian : os
Tok Pisin: tpi
Bashkir: ba
Basque : eu
Belarusian : be
Berber languages : ber
Bambara: bm
Pangasinan : pag
Bulgarian: bg
Northern Sami: se
Bemba (Zambia) : bem
Blin : byn
Bislama: bi
Baluchi: bal
Icelandic: is
Polish : pl
Bosnian: bs
Persian: fa
Bhojpuri : bho
Breton : br
Chamorro : ch
Chavacano: cbk
Chuvash: cv
Tsonga : ts
Tatar: tt
Danish : da
Shan : shn
Tetum: tet
German : de
Low German : nds
Scots: sco
Dhivehi: dv
Kam: kdx
Kadazan Dusun: dtp
Russian: ru
Faroese: fo
French : fr
Sanskrit : sa
Filipino : fil
Fijian : fj
Finnish: fi
Friulian : fur
Fur: fvr
Kongo: kg
Khmer: km
Guerrero Nahuatl : ngu
Kalaallisut: kl
Georgian : ka
Gronings : gos
Gujarati : gu
Guarani: gn
Kazakh : kk
Haitian: ht
Korean : ko
Hausa: ha
Dutch: nl
Montenegrin: cnr
Hupa : hup
Gilbertese : gil
Rundi: rn
K'iche': quc
Kirghiz: ky
Galician : gl
Catalan: ca
Czech: cs
Kabyle : kab
Kannada: kn
Kanuri : kr
Kashubian: csb
Khasi: kha
Cornish: kw
Xhosa: xh
Corsican : co
Creek: mus
Crimean Tatar: crh
Klingon: tlh
Serbo-Croatian : hbs
Quechua: qu
Kashmiri : ks
Kurdish: ku
Latin: la
Latgalian: ltg
Latvian: lv
Lao: lo
Lithuanian : lt
Limburgish : li
Lingala: ln
Ganda: lg
Letzeburgesch: lb
Rusyn: rue
Kinyarwanda: rw
Romanian : ro
Romansh: rm
Romany : rom
Lojban : jbo
Malagasy : mg
Manx : gv
Maltese: mt
Marathi: mr
Malayalam: ml
Malay: ms
Mari (Russia): chm
Macedonian : mk
Marshallese: mh
Kekchí : kek
Maithili : mai
Morisyen : mfe
Maori: mi
Mongolian: mn
Bengali: bn
Burmese: my
Hmong: hmn
Umbundu: umb
Navajo : nv
Afrikaans: af
Nepali : ne
Niuean : niu
Norwegian: no
Pam: pmn
Papiamento : pap
Panjabi: pa
Portuguese : pt
Pushto : ps
Nyanja : ny
Twi: tw
Cherokee : chr
Japanese : ja
Swedish: sv
Samoan : sm
Sango: sg
Sinhala: si
Upper Sorbian: hsb
Esperanto: eo
Slovenian: sl
Swahili: sw
Somali : so
Slovak : sk
Tagalog: tl
Tajik: tg
Tahitian : ty
Telugu : te
Tamil: ta
Thai : th
Tonga (Tonga Islands): to
Tonga (Zambia) : toi
Tigrinya : ti
Tuvalu : tvl
Tuvinian : tyv
Turkish: tr
Turkmen: tk
Walloon: wa
Waray (Philippines): war
Welsh: cy
Venda: ve
Volapük: vo
Wolof: wo
Udmurt : udm
Urdu : ur
Uzbek: uz
Spanish: es
Interlingue: ie
Western Frisian: fy
Silesian : szl
Hebrew : he
Hiligaynon : hil
Hawaiian : haw
Modern Greek : el
Lingua Franca Nova : lfn
Sindhi : sd
Hungarian: hu
Shona: sn
Cebuano: ceb
Syriac : syr
Sundanese: su
Armenian : hy
Achinese : ace
Iban : iba
Igbo : ig
Ido: io
Iloko: ilo
Inuktitut: iu
Italian: it
Yiddish: yi
Interlingua: ia
Hindi: hi
Indonesia: id
Ingush : inh
English: en
Yoruba : yo
Vietnamese : vi
Zaza : zza
Javanese : jv
Chinese: zh
Traditional Chinese: zh-tw
Cantonese: yue
Zulu : zu