Arabic: ar
German: de
English: en
Spanish: es
French: fr
Hindi: hi
Indonesian: id
Italian: it
Japanese: ja
Korean: ko
Dutch: nl
Portuguese: pt
Russian: ru
hai: th
Vietnamese: vi
Chinese(Simplified): zh-CHS
Chinese(Traditional): zh-CHT
Afrikaans: af
Amharic: am
Azeerbaijani: az
Belarusian: be
Bulgarian: bg
Bangla: bn
Bosnian(Latin): bs
Catalan: ca
Cebuano: ceb
Corsican: co
Czech: cs
Welsh: cy
Danish: da
Greek: el
Esperanto: eo
Estonian: et
Basque: eu
Persian: fa
Finnish: fi
Fijian: fj
Frisian: fy
Irish: ga
Scots: gd
Galician: gl
Gujarati: gu
Hausa: ha
Hawaiian: haw: 
Hebrew: he
Hindi: hi
Croatian: hr
Haitian: ht
Hungarian: hu
Armenian: hy
Igbo: ig
Icelandic: is
Javanese: jw
Georgian: ka
Kazakh: kk
Khmer: km
Kannada: kn
Kurdish: ku
Kyrgyz: ky
Latin: la
Luxembourgish: lb
Lao: lo
Lithuanian: lt
Latvian: lv
Malagasy: mg
Maori: mi
Macedonian: mk
Malayalam: ml
Mongolian: mn
Marathi: mr
Malay: ms
Maltese: mt
Hmong: mww
Myanmar(Burmese): my
Nepali: ne
Dutch: nl
Norwegian: no
Nyanja(Chichewa): ny
Quer√©taro Otomi: otq
Punjabi: pa
Polish: pl
Pashto: ps
Romanian: ro
Sindhi: sd
Sinhala(Sinhalese): si
Slovak: sk
Slovenian: sl
Samoan: sm
Shona: sn
Somali: so
Albanian: sq
Serbian(Cyrillic): sr-Cyrl
Serbian(Latin): sr-Latn
Sesotho: st
Sundanese: su
Swedish: sv
Kiswahili: sw
Tamil: ta
Telugu: te
Tajik: tg
Filipino: tl
Klingon: tlh
Tongan: to
Turkish: tr
Tahitian: ty
Ukrainian: uk
Urdu: ur
Uzbek: uz
Xhosa: xh
Yiddish: yi
Yoruba: yo
Yucatec: yua
Cantonese(Traditional): yue
Zulu: zu